2020年嘅最後一日，你有咩想講

心不可放，志不可墜

林鄭月娥 屌你老母